{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_009992",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42021&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "부산 강서 신호동 V 호텔 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは20:00から可能で、チェックアウトは10:00までです。 ご予約の客室料金は基準人数を超える場合、追加料金が発生する場合があります。 退室時間を超えると、追加料金が自動的にかかることもあります。 男女同室での宿泊の場合、身分証明書の確認を求めることができ、もしお持ちでない場合は入室拒否が可能で、キャンセルの際は払い戻しできません。 客室番号とデザインは提携店の運営状況に応じてランダムに割り当てられます。 夜間に過度な騒音が発生した場合、退室措置が可能ですのでご了承ください。 また、客室内の物を破損したり盗まれたりした場合、刑事処罰を受けることがあります。 入室の際には予約した特典を受けることができ、ホテルには30台余りの駐車場があります。 客室内には大型LEDテレビが設置されており、PC連携ムービーネットを通じて最新映画を鑑賞することができます。 また、全客室にはワイファイが完備されており、防音のためのドアと二重窓が設置されています。 最新の冷暖房システムが全客室に設置されており、快適な環境で休息を楽しむことができます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "チェックインは20:00から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは10:00までです。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合、追加料金が発生しますか？",
            "answer": "ご予約の客室料金は基準人数を超える場合、追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "退室時間を超えると追加料金が発生しますか？",
            "answer": "退室時間を超えると、追加料金が自動的にかかることもあります。"
        },
        {
            "question": "男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "男女同室での宿泊の場合、身分証明書の確認を求めることができ、もしお持ちでない場合は入室拒否が可能で、キャンセルの際は払い戻しできません。"
        },
        {
            "question": "客室番号とデザインはどのように割り当てられますか？",
            "answer": "客室番号とデザインは提携店の運営状況に応じてランダムに割り当てられます。"
        },
        {
            "question": "夜間に騒音が発生した場合、退室できますか？",
            "answer": "夜間に過度な騒音が発生した場合、退室措置が可能ですのでご了承ください。"
        },
        {
            "question": "客室内の物が破損したり盗まれたりした場合、どのような措置がありますか？",
            "answer": "また、客室内の物を破損したり盗まれたりした場合、刑事処罰を受けることがあります。"
        },
        {
            "question": "入室時に特典を受けることはできますか？",
            "answer": "入室の際には予約した特典を受けることができます。"
        },
        {
            "question": "ホテルには駐車場はありますか？",
            "answer": "ホテルには30台余りの駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "客室内には何が設置されていますか？",
            "answer": "客室内には大型LEDテレビが設置されており、PC連携ムービーネットを通じて最新映画を鑑賞することができます。"
        },
        {
            "question": "客室内にはワイファイがありますか？",
            "answer": "また、全客室にはワイファイが完備されており、防音のためのドアと二重窓が設置されています。"
        },
        {
            "question": "客室内には冷暖房システムはありますか？",
            "answer": "最新の冷暖房システムが全客室に設置されており、快適な環境で休息を楽しむことができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 348,
        "QA": 533
    }
}